3060 Ti 係咪未有 ITX 版？

仲要而家啲itx箱大到根本唔洗特登買單風扇版
Board Power 200W 夾硬做單扇咪仲死

有d model係的而且確標明左係ITX架喎
果d又點睇

MSI RTX 2070 AERO ITX
咁係佢個model直接都標明埋係itx呀嘛 我問你點睇你又問返我一定代表放得入機箱做乜

原句還返畀你

我係你嘅就唔出聲算

我都等緊18.5cm內嘅顯示卡
應該去到3060先有喇

嘩乜咁燥呀 你去追住D卡廠屌佢老母嘛應該
都係好聲好氣問下點睇就問人砌左幾多年
定你砌左咁多年都唔知出左？

只係慣左用Itx表示短卡
等人易分啲

柒撚左你就認啦柒頭

咩呀
Itx版得單風扇
邊有雙風扇

一入黎見到有人7左

各大題示卡廠marketing都用ITX呢個字眼

不如話根本ITX機箱就冇標準size
個個case大細都唔同
咁又邊可能話有一定放得入呢回事